十倍量刑 法官邪惡 黃之鋒案砌戴耀廷生豬 德國佬睇得通透

十倍量刑額外步驟（aka 黃之鋒案）嘅問題，歐陸法學叫唔符合比例原則，普通法叫做唔合乎公眾期望加上fettering discretion。正統普通法嘅理解純粹係法官邪惡、legislate from the bench，但歐陸則睇得通透好多，德國佬一眼望落去就知道咩事。

正統歐陸「比例原則」係用來分析黃之鋒案，唔係用來砌戴耀廷生豬肉。呢啲嘢德國佬當然熟過啲兩頭唔到岸嘅垃圾。

呢D唔係兩頭唔到岸，係處心積累，個腦只會向黑果邊諗，唔會黑白分明

今次出動德意志聯邦國防軍打鳩中國， 解放香港咁咪可以將德國啲黑歷史一筆勾銷囉

今次擺明出師有名為民主同解救受苦困嘅人而戰

以後就唔會再有人記得納粹德國只會記得德國點樣解救中國同香港

德國求救香港
日本救台灣
意大利依舊做25

相信若果今次德國引發世界大戰，大美帝一定企係德國果邊，日本就更加唔洗講，
相反中國盟友有幾多

北韓唔會理佢， 俄羅斯會踩多兩腳

左膠國先咁得閒理你地
但又因為左膠國所以唔會輕易出兵,個個反戰

留名

伊朗...
.
.
.
諗唔到了

仲有非洲未反果堆+同台灣斷交果堆e.g.乜乜獅子山國, 所羅門群島班生番

呀京少睇到中國東北D地流晒口水